{"food":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen puuvili. Minu nimi algab t√§hega 'B'. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen punane ja mahlakas puuvili."},{"text":"Mind kasutatakse sageli salatites."},{"text":"Ma olen v√§ike, √ºmmargune ja kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"puuviljad","icon":"üçÖ"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen teraviljatoode. Mind s√º√ºakse hommikus√∂√∂giks piima v√µi jogurtiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kollane ja kr√µbe."},{"text":"Mind leidub sageli hommikus√∂√∂gihelveste hulgas."},{"text":"Ma olen valmistatud teraviljast."}],"options":[{"label":"Sai","isCorrect":false},{"label":"M√ºsli","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00FF00","category":"teraviljatooted","icon":"ü•£"}}],"weather":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen valge ja kerge. Lapsega m√§ngides lendan tihtipeale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vihm saab minust alguse."},{"text":"Sul on v√µimalik mind p√º√ºda paberi abil."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen suur ja vali. Pilved minu ees p√µgenevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tihti kuuleb mind √§ikese ajal."},{"text":"Saan alguse pilvede vahel tormates."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"3","type":"word","question":"Mind saab n√§ha taevas, kui p√§ike paistab. Ma olen kaarekujuline ja v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saan alguse vihma ja p√§ikese kohtumisest."},{"text":"Olen s√ºmboolne rahu ja r√µ√µmu m√§rk."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Torm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåà"}},{"level":"4","type":"word","question":"Mind saab kuulda suve ajal. Ma olen k√µrge ja summutan p√§ikesevalgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Metsa varjus olen tihedam."},{"text":"Minu h√§√§led on linnulaulu taustaks."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Puud","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üå≥"}},{"level":"5","type":"word","question":"Mind v√µib n√§ha √∂√∂sel taevas s√§ravat. Ma olen kaugel ja t√§is saladusi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaugel v√§ljaspool planeeti Maa."},{"text":"Suurendan √∂√∂sel taevas valgust."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåô"}},{"level":"6","type":"word","question":"Mind saab n√§ha p√§ikese loojangul. Olen punakas ja tahan kaissu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud ka kui √∂√∂ saabuja."},{"text":"Minu v√§rvus on romantiline ja soe."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Punane taevas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üåÜ"}},{"level":"7","type":"word","question":"Mind saab n√§ha suurelt k√µrguselt. Ma olen pehme ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pilvedes saan ma puhata."},{"text":"Suusatan alla ja olen l√µbusam kui vihm."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"8","type":"word","question":"Mind saab kuulda k√µue ajal. Ma olen v√§gev ja hirmutav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saabun tormi ajal."},{"text":"Minu m√ºristamine v√µib hirmutada."}],"options":[{"label":"Vilkuv v√§lk","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ö°"}},{"level":"9","type":"word","question":"Mind saab tunda suvep√§ikesel. Ma olen kuum ja valgust t√§is. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§ris tugevalt saab mind tunda suvel."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"word","question":"Mind saab tunda s√ºgisel ja kevadel. Ma olen v√§rvikas ja lehtedega kaetud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu olemasolu on seotud aastaaegade vahetumisega."},{"text":"Minu v√§rvus muutub s√ºgise saabumisel."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üçÇ"}}]}